好心利物浦咁慘你地就唔好笑到咁盡啦

仆街
講真好慘
一個唔覺意歐聯做埋老2 仲慘
下年仲邊有心機再踢

唔明有咩好笑 我地渣土蛇根本穩嬴曼城

樓主好有愛心

李城炒硬曼城

之後利迷j到成地精 結果最後一場沙拿單刀唔入vvd再跣腳輸俾狼隊。

on9我利18次英超冠軍，5次歐聯冠軍都叫慘？